為何未瞭解這片心聲 反反覆覆情感難定

為何未瞭解這一份情 要我佔有孤單背影
浪漫歲月 愛過多深
卻變了痛苦遺憾